點解香港電影業醒到識得搵南韓公司做電影CG, 唔識得搵南韓公司做特效化妝

唔怪得香港連一套正常少少既喪屍電影都出唔到啦

唔夠$？

邊到咁Shazam 咁多$

你shazam夠未

好型
小妹出水

Shazam係最型！

ok